{
  "Like-Logs": "相关记录",
  "Time": "时间",
  "Text": "文本",
  "Statistics": "统计数据",
  "Skills": "技能",
  "Attributes": "属性",
  "Two-Handed": "双手武器",
  "Health": "生命",
  "Light Armor": "轻甲",
  "Alteration": "变换系",
  "Stamina": "体力",
  "Restoration": "恢复系",
  "Block": "格挡",
  "Magicka": "法力",
  "Armor": "护甲",
  "Location": "位置",
  "Status": "状态",
  "Level": "等级",
  "Favor": "偏好",
  "Is current Follower": "是目前的追随者",
  "Current Race": "当前种族",
  "Last seen in": "最近的目击位置",
  "Words of Power heard": "了解的吐姆词语",
  "Words of Power used": "使用的吐姆词语",
  "Inventory": "物品栏",
  "Cuirass": "护甲",
  "Comment rate": "发表评论频率",
  "Gloves": "手套",
  "Boots": "靴子",
  "Weapons": "武器",
  "Greatsword": "巨剑",
  "Potions": "药水",
  "Health 1": "生命 1",
  "Health 2": "生命 2",
  "Health 3": "生命 3",
  "Health 4": "生命 4",
  "Health 5": "生命 5",
  "Health 6": "生命 6",
  "Food": "食物",
  "Wolf's Feed": "狼的饲料",
  "Blood Potion": "鲜血药水",
  "Settings": "设置",
  "xVASynth": "xVASynth",
  "Idrinth's Comments": "伊德林斯的评论",
  "Enable comments": "启用评论",
  "Scripts": "Scripts",
  "Disable automatic redressing": "禁用自动纠偏",
  "Search and Find": "搜索与寻找",
  "Enable search quest": "启用寻找任务",
  "Enable XvaSynth Scenes": "启用 XvaSynth 场景",
  "Current Wolf Count": "当前狼的数量",
  "Speaking chance of Wolves": "提起狼的频率",
  "Disable Wolf summoning": "禁用召唤狼",
  "Damage rate": "伤害率",
  "Debug": "调试",
  "Once Closed": "曾经关闭",
  "Now": "现在",
  "Reevaluate AI-Packages": "重新评估AI-Packages",
  "On Close": "关闭中",
  "Teleport to Player": "传送至玩家",
  "Stop Combat": "停止战斗",
  "Interrupt Now": "立刻中断",
  "Remove Wolves": "移除狼",
  "All Now": "目前所有",
  "Unlock movement": "解锁移动",
  "Assassin Spawn Rate": "刺客刷新率",
  "Destruction": "毁灭系",
  "NPC Comment Rate": "NPC评论频率"
}
